有冇人比人欺凌？有冇人欺凌人？

收嗲啦人開你又開